小妹想問vtc同ive點揀好？

興趣:做愛 希望做到性學家

直接打去學生處問，好彩既仲會有資助，要快啦，就學開

收開$1000堂

樓主自貼, 貼完會通知你

做雞算啦

我有開辦課程 一對一教授
有興趣留tg